%@P:exocorcp
%@Dif:2
351 est-il un multiple de 13 ? Justifie.
\\687 est-il divisible par 19 ? Justifie.
%@Correction:
\begin{multicols}{2}
\opidiv{351}{13}
\par Comme le reste est nul alors 351 est bien un multiple de 13.
\par
\opidiv{687}{19}
\par Comme le reste n'est pas nul alors 687 n'est pas divisible par 19.
\end{multicols}
%@Commentaire: On travaille sur le vocabulaire associé à la division euclidienne.